{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67735&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포리빙스톤펜션"
    },
    "text": "済州の海と漢拏山まで平和な風景が見られるペンションです。 ペンションの近くに済州オルレ7コースがあり、済州旅行を満喫することができます。 ウェドルゲ展望台、ファンウジ海岸、粉川池淵滝も近くに位置しています。 入室は5時以降で、退室は11時以前です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 炭とグリルはレンタルサービスで提供され、バーベキューの利用時間は7時から22時までです。 共用バーベキュー場があり、特定の客室は個別バーベキュー場をご利用いただけます。 炭とグリルは個人的に持参することはできず、当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数の超過と客室内での調理は制限され、保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。 予約画像と実際の状況は異なる場合があり、利用施設の紛失及び毀損は利用者の責任となります。 客室内で火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 注意事項はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "済州の海と漢拏山が見える平和な風景が楽しめるペンションです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ウェドルゲ展望台、ファンウジ海岸、粉川池淵滝などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17時以降で、チェックアウトは11時以前です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューグリルの利用時間は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは借りることができますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルはレンタルサービスで提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や人数の超過は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊は許可されません。また、最大人数を超える宿泊は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "注意事項はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 378
    }
}